(Saigon-1970)<br/>
<br/>
Làm sao giết được người trong mộng<br/>
Ðể trả thù duyên kiếp phũ phàng.<br/>
<br/>
Giết người đi ! Giết người đi ! <br/>
Giết người trong mộng đã bội thề<br/>
Giết người đi ! Giết người đi !<br/>
Giết người quên tình nghĩa phu thê<br/>
Giết người đi ! Giết người đi !<br/>
Giết người trong mộng đã đi về<br/>
Giết người đi ! Giết người đi !<br/>
Giết người như loài bướm đong đưa<br/>
Giết người đi ! Giết người mơ !<br/>
Giết tình thơ ! Giết người trong mộng mơ.<br/>
Làm sao giết được người trong mộng<br/>
Ðể trả thù duyên kiếp phũ phàng.<br/>
<br/>
Nhưng người ơi ! Nhưng người ơi !<br/>
Sao người trong mộng vẫn hiện về ?<br/>
Nhưng người ơi ! Nhưng người ơi !<br/>
Sao người trong mộng vẫn say mê ?<br/>
Ơi người ơi ! Ơi người ơi !<br/>
Sao tình trong mộng vẫn ê chề ?<br/>
Ơi người ơi ! Ơi người ơi !<br/>
Sao mình trong mộng vẫn ngu si ?<br/>
Ơi người ơi ! Ơi người ơi !<br/>
Thôi đành thôi, thôi đành thôi<br/>
Giết người trong mộng mơ.<br/>
<br/>
Làm sao giữ được người trong mộng<br/>
Ðể được tình yêu, dẫu bẽ bàng.<br/>
Giết người trong mộng ? <br/>
Hay giữ người trong mộng ?<br/>
Giết người trong mộng ?<br/>
Hay giữ người mộng mơ ?